\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Regen, Regen} 
\index[in]{Regen, Regen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/regenregen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Fl\=uch der N\="asse, B\=iss der K\="alte\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf e\>\bf C\\
2. Fluch der N"asse, Biss der K"alte\\

tr\=eibt uns w\=eiter d\=urch das L\=and:\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
treibt uns weiter durch das Land:\\

Schw\=er und n\=a"s sind \=unsre Z\=elte,\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf e\>\bf C\\
Schwer und na"s sind unsre Zelte,\\

F\=euer q\=ualmen \=ohne Brand.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
Feuer qualmen ohne Brand.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. F\=a"st nun H\=offnung, \=all ihr Br\="uder,\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf e\>\bf C\\
3. Fa"st nun Hoffnung, all ihr Br"uder,\\

d\=enn am H\=oriz\=ont wirds h\=eiter -\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
denn am Horizont wirds heiter -\\

S\=onne l\=acht uns \=immer w\=ieder,\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf e\>\bf C\\
Sonne lacht uns immer wieder,\\

\=unser L\=eben g\=eht doch weiter.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
unser Leben geht doch weiter.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: philo (Rolf Koerber) 1989 - Weise: hacky (Sascha Fuck)\\
\end{angaben}
